(突發) 北京對港規劃：取消「一國兩制」宣布香港為中国直轄市

香港反送中情勢越演越烈，短期內恐難善了，港府特區政府及北京當局，顯然無意提出折衷的妥協方案，且不斷製播解放軍虎視眈眈可能入港鎮壓的影片，意欲造成人心惶惶；消息透露，北京還未考慮香港戒嚴的方案，然而香港現狀若不能獲得改善，不無可能直接宣布香港為直轄市。

香港特區身分證被取消，換成中國身分證

權威消息指出，北京若直接宣布香港為中國的直轄市，後續的政策，包括將盡早取消香港特區身份證及護照，一律更換成中華人民共和國身份證及護照，此舉目的，是解決非香港籍人員問題，其中的關鍵，北京當局認為，目前多數英國籍丶越南籍、美國籍丶加拿大籍等，持多國護照的香港人，是港獨的主力軍。

金融體制部分，由中國人民銀行（中國央行）接管香港金管局，取消港幣，按國際港幣匯率兌換成人民幣，取消滙豐、渣打銀行發行貨幣權利，並改組香港稅務體制。

警察體系方面，北京政府則考慮，武警總部直管機動師入駐香港，擬從廣東省抽調10000名人民警察加入香港警隊，直屬公安部；並從各地抽調2000名警員入駐香港海關，直屬海關總署。

至於政府體制，由現行中央駐港聯辦代行中央之責，再預定成立中共香港市委，成立人大、政協等，「改組」原香港兩院；此外，也打算從各監委抽調500名幹警加入香港廉政公署，港廉署則直屬監察部。

教科書改用中國編，嚴禁內地人民到港旅遊

由於中共高層認為，香港今日的「動亂」，主要是香港教育出問題，造成新一代港人對祖國離心離德，因此在教育方面，北京擬由教育部規劃，從中國內地高校抽調5000名教授、講師及教育工作者入駐香港各小中大院校，香港現教科書停用，統一使用廣東省教材。

在香港由特區轉為直轄市的階段，將暫停內地居民入港旅遊。據指出，此舉的目的，則是不希望讓內地居民接觸到港人，以此了解到香港在回歸後到真正併入中國，所出現的抗拒反應；更不希望因為內地居民到港旅遊，成為協助反動份子或港獨人士逃離香港的接應。

最關鍵的是，北京亦將按中華人民共和國憲法，制定香港臨時管制條例，依法捍衛國旗、國徽、國歌及國家尊嚴，維護香港的繁榮與穩定。

知情人士表示，中國目前有4個直轄市，分別是北京、上海、廣州、重慶，如果香港也成為直轄市，就是第5個，屆時，很可能不再有「中國香港」的對外稱謂、代表、席次等，一切直屬中國中央，「一國兩制」壽終正寢，也不需要制定「逃犯條例」，成為標準的「一國一制」。

今日香港、明日台灣，亦適用中國高層

讓人憂慮的是，當香港成為直轄市，現在的香港，勢必不會是未來的香港，民主、自由的權利受到限縮，亞洲金融中心的地位也會不保，外資撤離、港幣消失、港股或許還有，但會不會繼續熱絡，恐怕都很不樂觀。相關人士表示，中國國家主席習近平急於「收回香港」，應該是遇到內憂外患，內憂主要是江派、外患則是美國為主的西方國家。

不過，香港直轄市的議題，有一說是解放軍的鷹派所提議，在不考慮香港經貿發展下，所做的最快、最直接的處置。

台灣方面的兩岸人士說，「今日香港、明日台灣」，也適用於中南海的高層，因為如果香港被統一，世界各國不敢插手，且中國的整體經濟沒有大幅衰退，或是中國在世界的地位未滑落，就會複製此模式用在台灣。中國向來不太顧及香港與台灣，如果各國只是打嘴炮，中國將會放膽統一台灣。

係就快啦，仲喺度有消息透露

好波 快撚d啦

佢地其實知唔知咁做我地仲開心過藍絲

快喇屌 成日9up

係就快

快啦屌你

d錢走唔切 㩜炒

又9up

快撚d

快撚D啦 你老母

即刻攬炒,正

快點玉石俱焚吧

好驚...

不推文回覆

咁似輸咗香港會變成點張文宣

求推求推! 超簡單 全民集氣方法 一定要谷到 818 全香港支持運動嘅人都識做

全民係屋企都可以示威:
Noise-Making 定時敲鑊抗爭法
自己睇link

快

亮劍自殺

快啦 唔好9up 要實行

咁先叫 真．回歸 架嘛!
乜撚野五十年不變, 港人治港, 高度自治
正一廢話
當初無呢啲野, 就唔會搞到今日咁啦
一開始就攬炒, 就唔會有中港矛盾發生啦
北京仲唔做野?

真攬炒

好撚驚呀

又得消息透露
張屌明直接開記者會講喇
等梗攬炒好耐喇

原來鷹派係自己友

如果係咁歐美國家一定大量收留香港人
英國想唔出聲都唔得
永世都係國際社會抬唔起頭

你估台灣好似香港咁咩
人地有軍隊架6uo

On9
放你老母風咩
不推文

大聲D 聽唔到呀 大聲D

佢爆我估連建制都 connects到

權威消息指出

強烈支持，等堆廢老咁鍾意支那，一齊做支那人囉

500萬人上街都似，即時獨立

射好多精

do it

做對了

吹到咁假

焦土

on lun gau

支持
快撚啲！

諗起都扯！

我愛攬炒

又有消息，有消息指中共宣佈投降添呀

今次運動輸左既後果就係大陸會將香港整到好似新彊咁
集體洗香港人腦
所以今次真係要出盡全力, 只可以有兩個結果, 一係贏, 一係攬炒

快d啦屌

又係d支資偽臺媒

講多過做

補先
If we burn, you burn with us

好呀 唔可以再洗黑錢 好快支爆 同埋永久失去台灣

9up完未? 等左好耐

係就快唔好等下個禮拜
全港人冇退路仲唔武裝起義?
傻鳩中共唔係以為食硬我地下嘛?

笑死，除左呃傻9仲有乜用
不如借力打力，叫啲藍絲㩒錢響應8.16啦

係就快啦 知唔知我地等左幾耐

Fake news, blocked.

咁即係靠嚇，可以不理！

淘寶唔再洗比運費了
YAYA

聽到瞓著
成事再叫我

中國想將香港吸納入大陸的政治體系，但又想香港的金融經濟留在外面，吸入美元的外國資本。現在美國人告訴你：香港是中國的陰囊，政治和經濟，是兩個睾丸。雙睾丸都只能掛在體外，不可吸進一顆，另一顆在外，除非你自己揮劍自宮。

仆街
無得去日本

三炒方案

正喎以後連 fb, twitter, youtube, google 都上唔到
用 vpn 過城牆就犯法拉得
睇下班藍絲仲有冇咁愛國

快啦 一齊死

想睇班藍蛆會點

612 721 805 811

816
818

快d

廁板既極限已經到左，係時候輪到我bno發揮

快撚啲啦屌你老母

咁深圳咪好酸囉，等左咁耐都冇得升

取消未

終於可以攬炒了

快 唔好得個講字

香港班藍絲終於可以做中國人

正

正呀，可唔可以加入共產黨同加入解放軍先？

咁既文都有人信

正 絕對支持！

快D 攬炒

支持一國一制
你們可以打我了

同d on9仔係weibo講pla深圳到香港只需10分鐘 但唔衝落黎有乜9分別

中共想逼班藍絲都加入反中大營?

黎呀 講左唔做正仆街

支那權貴D錢即刻化水
笑撚死
你敢做我真係開香檳慶祝

中國

人唔笑狗都吠
佢咁做 第一個死係中共個幾個常委先
啲錢點走？ 其他山頭主義啲錢點走？

寫文個個 同 呃like 呃點擊率無分別

快d 做文宣

港紙就快變成廢紙

快點換美金吧

無可能，只係習總家姐既家族，係香港有成20億既物業，如果改做一國一制，佢成個家族群資產起碼無左4分3，其他反佢既人都會受損，係既話一早就改左喇

係就快
同班藍絲攬炒

屌，寫突發仲以為係新聞

藍絲表示十分支持

玉石俱焚

中央，求下你番d黎啦

On9
作文誇張過解放軍

咪試下
睇下會唔會支爆

唔做正契弟、仆街、柒頭、垃圾。

絕子絕孫，長命百歲，百病纏身！

好啊，廣傳啦大家
Send晒比家中廢老
嚇到佢地仆街就岩
快啊！！！

想藍屍都一齊反？篇野講到咁撚誇

快啦

係就快喇，唔好氹我哋開心。
曉明哥係咪mon住個po? 個個都支持攬炒嫁！唔做正衰仔。

係就唔好等

一國一制咁丁權係咪都無埋

成班廢青黃屍未撚驚過
窮鬼係最惡既

唔好得個講字 快點

鄭月娥市長

港幣唔值錢？！

俄羅斯、伊朗、朝鮮好多黑錢係香港

得啦快少少

有人信?

快！

一時又話出兵,一時又話取消一國兩制,
支那人真係得個鳩up

官媒吹出黎既話我會開心D

嚴禁內地人民到港旅遊

係就快，唔好成日得個講字

來吧來吧

其實呢個係終極攬炒目標

快點直轄我

攬炒成功
藍絲廢老成最大贏家

係就快 唔好等下個禮拜

一日一嚇，好悶啊
唔好講做喇。柒頭

用直轄市做預測證明唔熟大陸政治
唔係收返來管就叫直轄市，大陸視覺呢個係特權
連深圳都未係，吹左十幾年由經濟特區升級直轄
每次吹都樓價升，大把城市做幾多嘢想直轄
大陸人睇係升級唔係罰，香港搞咁多野仲有獎？
點服入面？

應該係老吹故仔，又唔識嘢見到直轄市字面解

好啊玩焦土
人人上前線不是夢

快 唔好成日得個講字

睇到標題開心到傻左
屌你又係嚇鬼

攬炒呀你老母

齊齊做正式中國人，咩一國兩制，我要跟國家行啊

攬炒

又係得個講字

當初就真回歸會有人肯？

好撚煩呀，係就快啦，咪9UP

直表收歸所有資產
唔洗再扮起咩島起咩橋嚟偷錢

啲咁撚內部嘅消息都比人爆到出嚟

好驚啊
快取消啦屌

一cancel左身分證 七百萬人一齊上北京參見習帝

快啊 好想睇下啲鄉黑原居民咩反應
無晒丁權特權
仲有睇下啲廢中廢老話自己好愛國又唔搬上去既點諗

實際上宜家已經係啦，形式上未公開承認咋

等咩呀屌你，快撚啲

你叫班收成期中產點反應好

攬炒攬炒攬炒

快啲啦得把口

屌你老味 你自己鳩up就梗係獨家
好撚驚呀我

一律更換成中華人民共和國身份證及護照
去旅行要簽證 港豬嬲了

越透露 越唔係 係常識

黑警變晒condom 北佬做上司
呢世唔洗升

快撚d啦屌
淨係識出口術 咁做唔會令到我地驚

班高官建制議員先最多人有外國護照, 反而示威者冇, 冇得走, 所以先同你死過, 調轉黎講

越南籍都講得出
北京似乎都仲係昧於形勢

9up,淨係中國直轄市都錯曬啦

快啦！攬炒

期待成為中國人既日子

快啦9up蟈

美元港元脫勾

有消息透露 權威消息指出

點解唔係深圳升級做直轄市然後香港拆散做深圳市香港區九龍區同新界區？香港憑咩做直轄市！

快啦
我好想做中蟈人呀
有成幾億人陪我食樹皮
要我做中蟈人又點話

又乜撚嘢權威人士呀

係就快呀
我等左好耐

共享大灣區香港市榮耀

係就快 唔做正衰仔

係就快啦 無產階級

係就快
善用不推文回覆

快手啦 屌

on9 其他唔講 稅務體制點改？無幾年都改唔到啦

唔通想終極攬炒

好撚驚阿屌你老母 快撚d手

咁唔係仲差咩？我唔想香港任何野俾大陸野污染 教材俾大陸教材洗腦

香港警方=黑社會=恐怖主義組織

811--黑 警假扮示威者掟磚同火魔法
811--尖沙咀 6名警察扮示威者 帶隊召黑衫人 帶頭燒警署
811--銅鑼灣 警察扮示威者射丫叉 混入人群搞事後表露身分制服旁人同時大量防暴增援
811--以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
811--北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者

五大訴求 缺一不可

黑警假扮示威者掟磚同火魔法
香港警察濫用暴力及喬裝成示威者煽動並參與暴力
記者請日日問

信鬼你 香港走哂資睇你點死

冇可能，最多俾人拼入深圳，衰啲可以拼入羅湖

權威同消息人士係唔係幫港出聲同港人講地

如果係真嘅麻煩警察跟返公安嘅人工
you burn with us

建制即刻變condom

終於可以burn
快啦屌

好驚呀 , 換哂做美金現鈔先

快 唔做正契弟

求仁得仁

支那準備爆煲

香港送中，中共亦都送終啦，習近平係咪想做中國民主之父啊。

喂有得諗喎
啲高官嘅外國國藉

咁就真係藍絲都 connect 埋

支那你9up夠未姐

快啦撚屌

藍屍應該好撚驚

哇，取消我個特區護照咁大件事，要聽晒政府話先得啦

我既反應：

係來就唔好齋up啦，等左好耐啦！

咬人的犬不吠

終於可以比世界制裁，做第2個北韓我愛黨愛國，有午餐肉就樓住

大隻講

9 up當秘笈

嚇到2047都未做
快啲啦, 淘寶記得轉包郵添呀

唔做死全家

記得中國唔比雙重國籍，到時大把香港人放棄中國身分

係就快多謝曬

真。暴動

鳩噏完未，講完又唔做

好似吹大咗，仲激進過連登仔焦土政策

我好驚驚

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

其實我地係唔需要洗佢地腦，甚至唔需要接觸任何人，要做既野只需要貼去多大陸人既地方都係廣獨／粵獨poster就得....
只要將廣獨思想文宣貼到通街都係，中共見到就自然對放自由行落黎有所顧慮，將廣獨思想輸出從而增加中共管治成本同時減少自由行黎香港

巴絲打可以用下面條link去印文宣

快呀

快點焦土我吧

diu

德政

好啊！快D,唔實行正契弟！！

攬炒！！！！！！

金融體制部分，由中國人民銀行（中國央行）接管香港金管局，取消港幣，按國際港幣匯率兌換成人民幣，取消滙豐、渣打銀行發行貨幣權利，並改組香港稅務體制。

仲唔快D換美金

得啦知啦 做啦得個講字

快啦屌
慢慢折磨死同即刻死
個個都會寧願要後者

支持中國武警取代香港警察

想攞香港著數就話係兩個區，無著數就一國，又唔見淘寶免運費，又唔見得免費派水

對香港細路全面洗腦

做多咗啦

9up 無成本

係就好呀!

快啲啦，等咗好耐啦，解放軍又唔出

嘩 又靠嚇呀 要取消港幣呀
要快d㩒錢啦
叫埋藍絲一齊㩒呀

強國唔知我地不嬲都想攬炒,如果美國幫唔到手

透露得既通常都唔會做
靠嚇得個講
係做就快啦

唔洗過關就可以到深圳，G 持

幾萬億港紙變廢紙
你咪廢囉
全世界同你攬炒

又一個標題黨

放棄中國國籍仲難過死

快撚D啦 屌你老母

幾星期前係呀媽we柒睇過
又係啲打飛機文

快,齊齊轉行做中國人..我等咗呢個機會好耐

藍絲可能開始驚

知情人士表示，中國目前有4個直轄市，分別是北京、上海、廣州、重慶，如果香港也成為直轄市，就是第5個，屆時，很可能不再有「中國香港」的對外稱謂、代表、席次等，一切直屬中國中央，「一國兩制」壽終正寢，也不需要制定「逃犯條例」，成為標準的「一國一制」。

廣州都唔係直轄市天津先係

夠膽就即做！睇下我痛d定你春袋痛d

btw如果真係咁做我地一定要救所以被捕手足，帶走佢地

Okok
無警察 得公安
警察月薪 跟返公安唔該

正啊，一折買樓，諗起都興奮

If you cant beat them, join them

諗起都扯

諗呢條橋果個一定係幻想撚，要付出架代價遠超想像

快D啦

Dllm FF到一個點

紅色資本全部收歸國有

好撚驚

當初係中國唔想真回歸多啲囉
唔係做乜作埋啲大話, 呃啲人留低?
當初真回歸, 今時今日中國入面啲友仔仲係度耕田咋

Ok 美國即制裁 攬炒

藍絲直情要準備著草

呢個仲On9過出兵

有冇英文版?
我想POST TWITTER
唔該哂

又權威消息又知情人士
咁即係邊到黎

後果自負

就係SEND比D藍屍睇

無自由行, 同香港變咗有戶籍制度, 其他市嘅人入香港戶籍有困難
如果係咁嘅話, 好呀, 準備做香港直轄市嘅人呀

肯打未啫
好悶呀
比啲新意好唔好

就咁睇，如果今次失敗，一切玩完

姐係香港關係法冇埋 關稅一視同仁

有冇諗過呢D 文章唔係俾你地睇
係想嚇鳩師拉呀婆咋

諗起都扯扯哋

紅媒？

好啊好啊

快啲啦講
咪撚又備戰到 2046 呀

吹得就吹
仲有唔好做標題黨

啊 叔 我 嚇 大 架

係架
不過一日仲係有中共喺上面
香港都注定會行到變中國直轄市嘅一步
與其死守個無險可守嘅陰濕制度等佢發生
不如盡力搏一鋪

講得出要做得到啊
雜種

屌你老母做至講，我都話我就嚟你屋企撕開你老婆塊子宮！

其實點解要加「突發」呢，又唔係好緊要嘅事，你都係消息透露，又冇指明咩來源，就算係，又如何？

變左直轄市，你班粉腸仲點走錢出去？

Post呢啲消息者，其實都應該注意下呢啲user嘅目的用意。

同志們，我準備好了

blow water

夠鐘強拆lu

即係可以轉掙取獨立？

黎囉 我要攬炒

你咪黎囉 最好有埋兵役 依家全部無當過兵都同你玩成咁 當完兵到時個個有經驗就

無左特衰護照 你d 特工點免簽證入人地國家阿

快，唔好得個講字

係就快,唔好係度9up 啦

正呀！！！

以後都無每日150隻蝗蟲。大批農民工任由香港直轄市市民剝削

夏狗個樣好夾

仲以為係大紀元

夠薑就做撚左啦

行快啲喇喂！最怕你唔嚟！

如果係咁可能會多左200萬個海外民運人士

go ahead!

買樓喇喂

係就快 唔好齋up

假新聞

Quick plz

屌
係就即刻做啦
做左都無人會驚你
唔洗放風啦

快啦，仲等咩

即刻做，而家做，唔好唔做！

唉屌最多我地過去發揮香港人本色
做返工機器
幫手搞好英國經濟

從各監委抽調500名幹警加入香港廉政公署，港廉署則直屬監察部。

真係笑撚死我
點解唔直接解散廉政公署

好野 希望唔好再係鳩up 俾假希望我

係就快啦
dllm

share 去FB 藍絲page, 支持一國一制

你咪試下囉

突發你老味

即時生效啦~!!
放你老母風咩!!

放你老母風，係就快

dllm

我愛黨愛國，講普通話又正仲要識睇寫簡體字，驚你條撚，唔收正契弟！

收左之後普通話講唔正，唔識睇或寫簡體字ga舊香港人一律處決

好撚驚
好撚驚

睇吓印度而家取消喀什米爾說好了的自治, 派軍隊進駐並實施戒嚴, 就知將來香港會變成點

唔好係到口交啦! 幾時做啊?! 快啊!

即刻收皮仲好 冇人驚

推到成真
記得換美金

無港紙了快換美金

快啦屌

係就快唔好哂時間

快撚D喇
不停想兇人
又話出摺被軍
你自己D官在港資產 陰公豬囉

我真係好撚柒驚

正啊
可以周街屙屎屙尿

快d喇

除左港獨 別無他選

急不及待

內文都唔使睇就知流料啦

共匪點捨得殺死自己隻識生金蛋嘅雞

香港警察都比大陸人食埋

呢篇文好呀，分享俾藍絲先
大家可以先文宣下大陸就黎接管香港所有野，連帶保險公司，到時會查曬購買大額保險既人資料，一有黑料即收皮。

不安

樓主rip

咁耐架 等咗好耐啦
日日都會係得把口 好悶啊

驚到打左個尿震

美帝表示

我真係寧願咁樣
香港人唔係14年比政府撚完政改
今年差d比人送中
都仲信中共可以騎喺上面而唔搞你呀?

真攬炒
快D做呀
唔做正契弟

白痴
廢港紙換人民幣都噏得出
ww3即刻黎都似

咋咋淋啦

又口交

仆街

解放軍果招唔work 嚇唔到我地就用新招拿？

抵死咪藍絲

以前就話大陸走黎香港

依家睇你地走去邊

中英聯合聲明變廢紙，英國佬大條道理取消條約收返界限街以南

邊個夠膽咁做我諗雜種第一個殺咗佢

唔好意思各位準大英帝國公民，借少少位

香港人居英權不遠爾 ！

好想快d 做中國人

攬炒，攬炒，攬炒！

係就快啦 仲直轄市
打落三線城市啦

目前多數英國籍丶越南籍、美國籍丶加拿大籍等，持多國護照的香港人，是港獨的主力軍。

林鄭全家都係英國籍

到時黑警就變成 condom

求推求推! 香港人可以同時試下「節奏抗爭」noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

係就快冇撚等下個禮拜

究竟佢d解放軍集結完未我地落街都非法集結左好多次喇

目標達成

係就快 想睇下咩叫50年不變

就聽日啦！

快呀 最緊要快 咁就獨立有望

佢夠膽就等同違反中英聯合聲明

笑左

快撚啲

撚夠薑咩
一收返官員在港資產凍過水
人權再變差
人地老美凍結支那官員在美資產

攬炒又贏

其實真係無所謂
我樓又無層
拍咩
股票有都唔多,最多蝕幾皮,蝕得起有餘
我反而仲期待留多D CASH買平樓添

反而到時D中產就仆街了,哈哈

香港仆哂街都好過益中國人

嚴禁內地人民到港旅遊
GOALLLLLLLLLL

又得個講字
快撚啲喇

正

共賊仲未知驚, 如果硬統香港, 孫中山2.0會再次係香港出現

咪撚得個講字，香港人準備好要攬炒

咪撚鳩up

lm

北京當局認為，目前多數英國籍丶越南籍、美國籍丶加拿大籍等，持多國護照的香港人，是港獨的主力軍

條友真係唔識㗎喎

啱 大家廣傳左先

屌 標題黨

你條標題黨，想嚇死班有錢佬咩

快啦屌，吹咁耐都冇料到

快快快快快快快快快快快快快快快快快

真係想知藍絲會唔會繼續撐

快啲取消！
唔取消正契弟！

日日消息透露
幾時先係真

一半政府高官及家屬都係港獨主力

你大我呀?

吹水吹到 唔撚驚呀

嘩.... 咁地產商可以拜拜
樓價高企, 係因為香港地少人多
取消一國兩制, 我地就係廣東省, 地大樓多
果啲供緊樓, 買左樓果啲, 真係欲哭無淚

習帝全家搞港獨

成日up埋D咁既野，越黎越似金仔話打美國，但係打極都打唔到。

做个中国人

難怪之得香港今日特別靜啦

深圳南

英籍港獨之母林奠月蛾

到時就係啲藍絲廢老上街反對

快撚啲喇仆街

消息指出

香港人嚇大 係收就快

DO IT DO IT DO IT
YOU MOTHER FUCKER

以為係真...

Sir this way

發展到而家 都未有人敢講香港獨立

到時講獨立已經太遲。d人 只會忙住走難 多過行出街

消息，知情，權威
依2個月無乜點中過
林太講得岩
專家食屎啦

快撚啲啦

假聯署
同身邊嘅人講「唔好簽」

發現【假】五大訴求聯署
好多人冇睇內文中伏
內文話要政府做出五大訴求，然而五大訴求係要求政府嚴正執法鎮壓運動！

文宣組唔該幫手宣揚呢個聯署係假嘅（內文係支持政府鎮壓）

對家仲諗住登報紙聲稱好多人支持，已經有幾萬人簽咗！
另外中共開始用三毛四方八面入侵，話示威者暴力同滿口謊言，文宣一定要大大力咁還擊！否則後果不堪設想！

記住
唔好簽！
唔好簽！
唔好簽！

但係要同人講
個聯署係假嘅！

P牌仔開唔到post，求各位巴打幫幫手開個新Post！

目前多數英國籍丶越南籍、美國籍丶加拿大籍等，持多國護照的香港人，是港獨的主力軍。

似係調返轉先岩

中國向來不太顧及香港與台灣，如果各國只是打嘴炮，中國將會放膽統一台灣

張伯倫以其綏靖主義外交政策聞名，並於1938年簽署慕尼黑協定將捷克斯洛伐克蘇台德德語區割讓予德國。此後阿道夫·希特拉入侵波蘭，英國被迫於1939年9月3日對德國宣戰。在第二次世界大戰前八個月內張伯倫為英國戰時首相。

history repeat itself
捷克斯洛伐克蘇台德德語區=香港
波蘭=台灣
返回1938年

咁又ok

快la

係就快,唔好齋噏
我真係好撚驚呀

唔好傳啦
係就快啦

到時失業大軍加入

親，㩜炒靠你啦，快

傳你老母啊，直接做啦

以為轉做直轄就唔會上街？會唔會太天真

台灣消息.....睇咗都哂時間
「知情人士表示，中國目前有4個直轄市，分別是北京、上海、廣州、重慶」
廣州唔係直轄巿，天津先係
呢d咁簡單嘅都錯得，仲好意思話係消息人士...

禾巧驚驚

推

我愛公安

我愛祖國

如果真係將責任歸俾教育界，希望老師們展現風骨，罷課明志警隊唔夠人可以搵公安頂，老師唔夠人就嗱嗱聲運啲愛國教師落嚟，攬炒埋唔同顏色嘅仔女，正！

係就快 我要一國一制

正想講

同志們，這邊請

又係得個講字
等緊你一齊攬炒啊
拿拿聲啦屌你

長官 這邊

飛機味咁濃我仲以為係俾廢老睇既文宣

權威消息

口交部發言人

快啦屌你老母求攬炒

幫手開個新Post!

快啦屌你老母

閱

屌係咪傻㗎成日話香港人係越南籍越南種
我成世見得最多越南人嘅地方係外國

係就渣渣淋啦

On9仔 快撚啲宣布啦 未撚驚過

大陸國策會同你台灣佬講?
反啦 反啦

哇好撚驚呀...

係就快啦9UP咁撚耐

我地一直都支持架

驚佢地睇完頂唔順

On9 咪吹風啦

快啲快啲
要班仆街一齊陪葬！！

唔好等下個禮拜
一日究竟要講幾多次

之前講出老解到宜家都未出
宜家講呢d留名睇幾時會實行
唔做正契弟

佢有BOT,每15秒左右會自動加3/4個人數,
D名都係重覆,例如winnie wu ,joyce li

等左好耐啦, 終於可以參軍同埋入黨啦，仲可以同深圳搞創科不知幾爽呀~

講到對大陸無影響咁
係就快，等睇支爆

到時到我地屌翻班中產搞亂香港

一個陳同佳搞到世界大戰，真係好撚好笑

請廣傳

嚇鬼呀

段消息最L on9就係講到收台灣好似收香港咁易。真係笑L死。台灣有軍隊架，仲有美國強援，我真係好想睇下佢點樣武力攻台。唔好得個講字。

我要入軍,屌爆你地D K 軍女妓..................

快啲出解放軍 行一國一制 推信用系統 硬過逃犯條例

尻up完未？廣州係直轄市？

都叫人唔好幫佢呃簽

篇文廢到傻

前四直轄市都係大城市
如果收香港做直轄市
深圳仲唔嬲豬

好啊 睇到樓市跌幾多
然後外資撤走曬 攬炒

習大大好波 快來直轄市

梗係啦！所有地都係國家嘅。

根本就係
幫我地諗定文宣比啲藍同廢老

快喇
焦土派全面進場

好驚

廢up 講經

厉害了我的国！！！！！接收香港吧！！！

真係咁嘅話成世都收唔返台灣了

快
撚
啲

呢個世界
性交轉運都有人信

後果自負！後果自負！

冇喇冇喇，咁d弱智建制派點算，圍村佬點算

弱智

快！吾使講甘多廢話

咪撚傻,香港肯取消, 所有高官權貴都唔會贊成, 到時得罪好多人

呢d先係真正攬炒架嘛!! 快啦屌你
我係唔會驚你架 最多咪係屋企訓教囉

全力支持睇到出曬水

攬炒就係咁解
一 齊 死

Quick pls

講就兇狠

中英聯合聲明失效

唔理正契弟！樓主生癌

係就快, 我真係好撚驚.gif

開心 可以真正回歸祖國

[緊急分析]法！不！責！眾！

然後班五毛狗同香港警察收皮

好流下

我要攬炒

到時真係要拎bno流亡

Yeah

係就做啦
權威人士 = 李慧琼 美芬姐姐 ？

快撚D

北京當局認為，目前多數英國籍丶越南籍、美國籍丶加拿大籍等，持多國護照的香港人，是港獨的主力軍

佢係咪講緊所有香港官員?

換得人民幣

快撚啲啦操你媽B

快啦屌，等咩啫
解放軍快啲出動，大家返屋企瞓咪好囉

廣州邊係直轄市？天津呀

想回歸祖國懷抱

取消埋港幣轉哂用人仔啦
係就快撚d

仲信飛機文？

gogogo

有請 攬炒巴！！

快啦，入定幾箱午餐肉等緊呀！

係就好，到時由特首至所有政治助理全部炒哂。黑警人工咁貴，全部同我下崗

快啦！
簽完中英聯合聲明都可以話廢紙
重保一國兩制做咩？

Po俾藍屍睇啦

快呀 我可以分社保呀 分撚曬d錢佢

中共眼中只有錢，佢點會殺死香港依隻生金蛋嘅雞 頂多要自己揸曬旗啫

咁危險
要轉哂美金先得!!!

目前多數英國籍丶越南籍、美國籍丶加拿大籍等，持多國護照的香港人，是港獨的主力軍。

sorry呢到真係笑撚左

如果香港被統一，世界各國不敢插手，且中國的整體經濟沒有大幅衰退，或是中國在世界的地位未滑落
已經fail

GOGOGO

返正而家都越黎越似大陸，係就快做，冇謂成日用一國兩制高度自治呃人啦。

其實如果真都幾好恐怖

消息透露權威消息指出知情人士表示

屌你快啦
大陸政策唔俾炒樓
香港d樓可以跌返落黎了

一國一制

唔好等到2047

直接攬炒

可唔可以唔好得個講字呀，我要即刻，唔好等，我需要係攬炒呀

得個講字，快撚啲做啦

//金融體制部分，由中國人民銀行（中國央行）接管香港金管局，取消港幣，按國際港幣匯率兌換成人民幣//
立即支爆

講到口臭啦
快d 做

係就快啲唔撚好等, 希望有生之年會見到
天才計劃

g 持

Go ahead, 等班藍絲唔駛食兩家茶禮左右逢源

從孟晚舟擁有4本特區護照一事可見，要不要香港，中共早就完蛋了。

快撚d啦 屌你老母 淨係識9up

係咪氹我開心啊

換美金先

唔好意思，借一借位~

求求大家，盡快去換美元現鈔！

真係，講就易，香港依家嘅國際地位不知幾有利支那

夠做咪埋黎囉屌
講撚左兩個月
同流浮山200刀手一樣

膠膠一問：淘寶免運費？

721 811
Bye Buy Day

加快吧，你的秒速只許加!!!

轉直轄市連藍絲同新移民都即刻we connect

係就快啦屌

幾撚肯定班腥移民驚過你
班友愛國奶共都要死落黎就係貪"香港人"呢個身份
咁辛苦走落黎變返直轄市支那人身份
我唔信佢地唔反枱先啦

呢啲同規劃攻打台灣幾十年有乜分別？呵欠

冇可能。。擁有外國護照的都是愛國護旗手黎架

目前多數英國籍丶越南籍、美國籍丶加拿大籍等，持多國護照的香港人，是港獨的主力軍。

收咩風？

快點懲罰我吧，if we burn, fucking Chi Na burn with us

哦

快啦 好想共享祖國榮耀

香港國
北京特別行政區

咁on9既文都寫得出！

正呀屌你

咁肯定比現在好，不用再比中共借2際之名，在香港集資。

What’s next? Planning to rule the Milky Way galaxy?

9up 都做下功課啦廣州邊到係直轄市，天津先係

快！咪撚得個講字

「英國籍丶越南籍、美國籍丶加拿大籍等，持多國護照的香港人，是港獨的主力軍。」
姐係香港既高官同佢地既家人就係一切既主謀, 中共快D拉晒佢地返大灣區啦

好野

太好了，唔洗睇CCTVB，可以睇正版CCTV

哇屌你正呀喂

你敢單方面取消一國兩制 到時英國冇藉口再唔平權 再加上侵實會以呢件事黎做選舉籌碼 諗起一個中國大戰西方國家就扯扯地 黎啦強國快啲出招

咁火車頭D免簽咪會冇咗? 慘豬豬以後冇得話飛就飛囉!

夠疆即刻轉
即日支爆都仲得呀話你聽

作咁多段野 嚇鬼咩
唔派老解入城 你做到邊一樣野？

派左就返返去焦土個論述

成撚日9 up 嗱，係就快喇我估藍絲都同樣支持

終於可以同愛國人士一齊愛國

無身分證
就算續到bno都無得用…

個計劃咁詳細,係就早d實行

Come on!!我要攬炒

攬抄了

走人先 8

講完今多廢話今你做定唔做呀?
得個up返去口交啦屌你老母

慘！黑警要被裁員了，要搬離狗屋，一家大勢成為流浪狗了！

真回歸
BNO好快變BC

笑撚死人咩

唔好等啦刁狗，有種就來

冇咗特衰免簽去日本
隨時港豬黑警藍絲出黎示威走得前過你

要比所有藍絲睇
終於如佢地所願啦

係就快呀，唔做全家生癌死呀屌你老母

快來強姦我

快喇

612 721 811

收成期難聽過粗口

9up有個譜先得架
唔撚係以為有人信呀

自己通過香港政策法咁撚底死? 我唔信囉

“不無可能。”

又係放風。點解唔比真香港人擁抱大灣區榮耀。

長官, 這邊走

依句啱，玉石俱焚好過益班仆街！

終於等到

係真既話藍絲驚過黃絲
經濟唔好廢老亦驚過後生
快d啦

成日話我地係中國人！終於有中國身分證！好期待！！

笑撚水!

一齊攬炒學生哥最開心，仔都唔洗生

仲等咩？係就快啦！

正呀! 可以一齊burn

係咪真呀
到時叫埋d藍絲上街大叫我要一國一制攬炒lu

好呀,到時你都仆硬街架啦
台灣收唔返,錢漂唔到白,冇資金
真係等收皮

唔奶再透露喇幾時先真正行動呀

26頁, 係咪應該要開始咁下手掌制你班連登仔, P牌咁左係咪冇料到?

好*

直轄市：北京、上海、重慶、天津
9up唔使本

得啖笑

等咗22年 等到la 而家la 快la 仆街

口交部

咁我呢d冇錢冇外國國籍又冇樓又冇親人既香港人都係早死早安樂啦CHING 到時你地去到外國生活得開心d 唔好回頭望

快撚啲啦 好撚驚呀

原來淋奠個「壽終正寢」係咁
唔怪得知特朗普Twitter話近排多咗好多錢
快啲將手上啲1）人民幣 2）港幣換成美金

不推文回覆

要不是中國給你直轄市地位，香港一早死撚左

直轄市喎，深圳玩左咁多年都冇，係咪好羨慕呢？今次送埋貴賓级禮遇，試問我他點可以拒絕？

請擼起衣袖加油干，唔好只擼不干

唔好鳩吹啦，快快做，唔做正衰仔

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

仆街開心咗一陣

原來未實行

快撚D啦,屌

突你老母發咩
講撚咗咁耐
如果唔係我會搭車經過九龍塘
連佢頂帽都唔會見過
係就快啲出比我見識下

慢慢比你閹光, 不如一刀過

諗住有得睇支爆

過多廿年都係死路一條
與其等佢慢慢溫水煮蛙
直接死係自己手上都無咁嬲
起碼我地都試過等班廢老藍絲一齊其享中國人嘅榮譽啦

又係假消息呢招
d消息假到咁
又諗住散播恐懼

香港人真係唔撚會驚
最驚你唔撚黎 唔插手

一國一制

快啲 快啲 快啲

發窮惡 嚇商家巨富

等到啦

好撚柒驚呀屌你

信你都on9

我真係好撚驚啊

快撚d 到時可以抄起中國房價 14億人無家可歸

實行左就真係700萬人全民勇武

解放軍都嚇你唔到 搵埋d消息人仕嚇鬼

屌到龍捲風大地震海嘯反皮，無野可以阻止香港人翻工

笑撚死
話人乜藉乜藉係港獨源頭
屌你成班垃圾高官咪係囉
港獨之父都係啦

好撚假

你咁樣係唔會令我驚架！！

係就快啦 等左好耐喇

「反送中」變「反變中」

北京當局認為，目前多數英國籍丶越南籍、美國籍丶加拿大籍等，持多國護照的香港人，是港獨的主力軍。

會唔會錯得太離譜，可以完全相反呢班人先係最離地

好呀！快來！幾時發佈記招？

係就快喇唔好喺到鳩噏

最多以後 去旅行麻煩d
拎住本國
等香港班藍絲死前享受下共產黨

又放埋d on9風

唔取消正衰仔

快撚d係就

香港警察被公安取代，人工$3,000

到時黑警一齊上街
人工同大陸睇齊，睇下佢地反唔反

攬炒吧！

快啲取消一齊死

未到816

香港condom警隊bye 9 bye啦，要交返間狗屋喇，人工每月600人民幣

解放軍哥哥比警察叔叔更親切
我帶路！

不推文咁1001

換美金

唔做正仆街

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投啦 要過5,000正評
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

Popo 變公安人工 真暴動會死人

將暫停內地居民入港旅遊

我話比你知 你咁樣係唔會令到我驚架 明唔明呀？

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Q&A
Q: 簽咗咁多聯署 / 英國佬唔會幫我地 / 英國佬講咗咁耐都冇做過嘢簽嚟都冇用

A: 唔洗1分鐘搞掂又冇成本嘅嘢點解唔做咗先

六合彩咁難中你又買
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

今次係有下議會議員帶頭講要俾full citizenship BNO holder
10萬人都簽唔到叫人地點幫你啊
我地要送子彈啊

🔥⭐️Q: 好多97後都冇BNO 我地唔可以扔低佢地⭐️🔥

A: 有BC又有幾多人會即刻走
反而有咗後路可以更盡情咁去抗爭
同埋到時大量英國國民喺香港 可以增加英國嘅談判籌碼
真係去到最壞情況都可以諗方法帶埋d細路走

Q: 佢要tick Only British citizens or UK residents have the right to sign
我 得 / 冇BNO簽唔簽得？

A: 唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

Q: Postal code 打咩好？

A: 記住喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

再貼多次條Link:

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

yes

肯黎未呀?垃圾國

好的
支持 一國一制

幫星期五活動火上加油

公安朋友教定香港警察同志摺被先

好，到時深藍都即刻變深黃，沉默變勇武，黑警都變black bloc

係就快
班港豬冇得去旅行
支那狗冇得用香港護照走出世界

BNO升值了

行路3小時都要番工

唔好9 up 啦，四個直轄市都寫錯

係就快啦

又喺度FF

終於回歸祖國了

教埋佢地OT冇錢嫁。為國服務為咩錢？無價嫁

有生之年，做國際難民，再同大孖沙攬炒，人生無憾也。

燒春袋

藍絲不知幾想大陸化
全力支持

香港警務處將改名叫香港公安局

挑 嚇鬼呀
我就唔信中共夠膽咁做

如果係咁連港豬都立刻暴動

嚟啦，即時取消關稅, 港紙. 一鑊熟，阿，一家親至啱

長官，這邊

攬炒

只要做
不要說

小推試下

認真一問點解個個都叫佢快d
變大陸仔啵

快啲快啲快啲快啲

又想係連登放風試水溫

好 快來吧

啱呀 就算補水都冇旅行去啦

係就快唔好等下個禮拜

贊成 咁樣我唔上街喇

祖國萬歲 打倒無能特區政府

最高景界?

係就快撚d啦屌你老婆

絕對支持取消香港作為白手套嘅功能

一齊幫816拎錢活動做勢

無端端由一個無級別嘅城市變個直轄市出嚟
多咗幾多官位出嚟？多咗位有人升，其他地方嘅人官就多咗機會上位
對好多大陸官嚟講唔會抗拒啦

快撚啲 一齊攬炒

係咪架？如果咩都跟中國，香港仲有價值，能力做直轄市咩，深圳市香港區就得啦

麻煩將黑警人工同公安睇齊

會直接炒哂啲香港警察
由公安代替
好撚大獲，要同啲差佬講下，佢哋會首先減到變公安人工或者失業

真
百度下啦

今次香港人預左輸就輸到焦土, 輸到攬炒, 解放軍定係一國一制都預咗
所以係就快, 唔好鳩嗡

支持攬炒...

贊成 打倒無能特區政府

由偉大祖國按管

B哥哥：佢哋真係唔識架喎，九唔搭八

係就快啦攬炒渣麻
反正我都無樓無股票 你咪跌
大家做隻港豬 接管左 可以免費睇波
唔好同我講準備緊 要面子就快d行動 唔係你盞落自己面 又7多獲

想擁抱國家好耐

如果真係玩到廢港幣，行中國法
我和理非都同佢玉石俱焚

成功爭取回歸中國！

快啲啦

對 又唔使修例
100%贊成

正呀 係就快

屌，訂左3萬美金，禮拜一先有得攞

等唔切啦 快點來接管我

班狗同公安個人工差十倍 我就唔算可以同工唔同薪
毅進仔月入八千不是夢

Omg

讓猛火燒得勁d！！！來吧！

屌，回錯po

嘩 我真係好撚驚呀

大家818一定要企出黎

期待

咁就真係要快d禁錢出黎換左美金先

正評多過負評
民意贊成

777推出黎 我唔反佢呀

全力支持

快啦，反正而家分別唔大，與其溫水煮蛙， 不如直接死！

唱美金

廣州幾時變左直割巿?
0分重作啦

班撚屌得把囗
垃圾支那

老解來了我帶路
同志!!! 这边!!!

快撚 d , 唔係成日 9 吹

佢係咪會以為我地好撚驚
點知我地喺度開撚曬party

嚇鬼？

係就快
到時全部人上街

咩死

擁抱國家都唔個幾好
支持公安全面取代香港警察

市民唔再需要驚黑警

支持一國一制

[/img]

如果係真嘅話唔洗取消香港關係法都自動爆煲

不過唔太可信

呢個真

夠薑咪黎囉

搞返個支持一個一制大遊行有無得諗
邀請返 譚伯 呀叻做嘉賓

激發起港人既愛國魂，証明黃絲比藍絲更愛國更期盼

好野 共享中國人榮耀

呢個嘴炮得太誇張，搞到好假

正啊喂 唔好等聽日就搞

搞返個支持一個一制大遊行有無得諗
邀請返 譚伯 呀叻做嘉賓

又唔使驚黑警

我又唔覺會係咁囉，我建議係：反正每年用咁多錢維穩（有報導２０１９年預算係超過一萬億人仔），不如用錢浸死我地咪仲好，每人十萬都係７０００億人仔之麻

警察體系方面 <-- 已經做緊

權威消息指出
中共高層認為
知情人士表示
相關人士表示

岩， d 藍絲咁中意做中國人， 而家唔洗等多30年。

取消港幣呀，大家仲唔轉哂做美金現鈔

咁咪要快d換美元

食花生

英國研究、中國製造、台灣報導、南韓起源、北韓宣布、美國情報
今次可以加多個權威消息

就算假都好都有藍絲信，佢地睇到就都會驚奶野

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

好驚驚呀

咪即係變新疆

支那人民咁辛苦先黎到香港
咁快又要重歸祖國
屌係就快撚啲啦

大家千其唔好比佢嚇到 解放軍黎咪返屋企訓覺。 最好長期軍管戒嚴

你係就快啊
你搞到商家佬
你估佢地請唔請僱傭兵對你

驚撚到仆街

權威消息 中共高層 知情人士 兩岸人士

同港女講差唔多攪掂就出門一樣

快快快
共產黨日日得個講字 好撚廢

流浮山200刀手有消息未？

200刀手 10分鐘解放軍 取消一國兩制

夏狗bb好正

咁要即換美金先

快撚d 又得把口
等撚左你好耐

吹水死全家

齋講唔做正仆街

有bug 呀，港區人大同政協不嬲存在，唔駛成立，係接管立法會呀

正呀喂

成撚日得個講字

各位入黎課金請國師入茶

正式變condom

快喇。

成日打嘴炮

成地痴立立

好！立刻！

堅唔堅呀

跪求美國收留…… 去中西部種地開牧場都得……

係就攬炒
快撚啲

太好啦
快！

最後攬炒大遊行，200萬人上街要求一國一制

DKLM 玩野丫啦

5大訴求
解散警隊，由公安直接取締，所有警察變番平民
行大陸法
行大陸稅
抽後算賬林鄭，起碼要好似薄熙來咁既下場

仲有咩好？

我怕支爆左都未見到呢一日喎

係就恭喜林鄭月娥立下奇功

道歉，係因為阻住咗人。
道歉，係展示我哋嘅人民質素。

借個位

文宣道歉，希望保護過家園的你地明白我們的困境。
已包埋內地嘅示威活動

借多個位

free to print :

係就做快 d唔好等

支持丫 反正遲早都會仆街 唔撚想等到2047

你咁樣我係唔會驚架

我就真無產 藍絲？佢地心照

好呀想做真中國人好耐啦

快啲撤資

英國研究
中國製造
韓國起源
台灣報導

屌，咁都叫突發

係就快喇

DO IT. DO IT. HONG KIDSNG IS NOT CHINA

換晒身家做美鈔先

只係得廢佬想，你問下果班揸外國護照既建制派先啦

COME ON BITCH!!!!!!

咁廢？

快撚 d

取消香港身份，只有中國身份，即係唔可以有雙國籍。我相信大部份人會放棄中國國籍

有錢佬，政府高層，同專業人士全部走哂。

藍絲等到了

我讀政政，入嚟教大家點樣提升政治運動成效

仲唔快d拎呢篇野做送宣比藍絲睇

睇下有幾撚愛國 睇下受唔受一國一制

咁回歸都好多人唔肯㗎 不過唔肯個班冇反抗而係移民

如果係咁大陸會有好多直轄市
依家有幾多個知唔知？
唔係大陸既城市=直轄市

實現大中華一統

快L啲啦diu

標題黨

好仆街

解放軍來，我睡覺。

快d啦又消息指

摺左兩個月被 出軍未

快撚D 做. BNO 好快變BC

佢地其實知唔知好多藍絲都攞外國passport

日撚日係度有消息有消息 收皮啦啲黨媒

厉害了我的国

無bno/外國護照

攬炒

正常嘅 人係自私 而且香港人本身就冇咩民族心

港元直接變廢紙
在港外滙即時變成0

支持

支那真係好on9，成日以為香港人會好似啲支蝗咁嚇一嚇就淆底，香港人假假地都叫做高智商高文化水平人口，係好似支蝗咁垃圾就唔會有香港呢個國際金融中心啦

縮縮北行鳥

垃圾文

突你老母發

快撚d，等撚左好耐喇。班藍絲咁鐘意送中未提早結束一國兩制囉，中都唔使送，直接由中國法官審，諗起都留晒口水

睇完之後覺得自己點解會嘥時間睇篇9up文

快！！！

知情人士表示，中國目前有4個直轄市，分別是北京、上海、廣州、重慶

fail 廣州鬼係 天津先係

頭目係更多係有樓有股票冇Passpost

系就快啦成L日系到扮中南海居民

好驚呀！
提晒D錢換緊美金！

標題黨
完全封鎖
不推文回覆

標題黨
完全封鎖
不推文回覆

標題黨
完全封鎖
不推文回覆

標題黨
完全封鎖
不推文回覆

標題黨
完全封鎖
不推文回覆

標題黨
完全封鎖
不推文回覆

標題黨
完全封鎖
不推文回覆

標題黨
完全封鎖
不推文回覆

標題黨
完全封鎖
不推文回覆

標題黨
完全封鎖
不推文回覆

標題黨
完全封鎖
不推文回覆

標題黨
完全封鎖
不推文回覆

標題黨
完全封鎖
不推文回覆

標題黨
完全封鎖
不推文回覆

標題黨
完全封鎖
不推文回覆

標題黨
完全封鎖
不推文回覆

標題黨
完全封鎖
不推文回覆

標題黨
完全封鎖
不推文回覆

標題黨
完全封鎖
不推文回覆

標題黨
完全封鎖
不推文回覆

標題黨
完全封鎖
不推文回覆

標題黨
完全封鎖
不推文回覆

標題黨
完全封鎖
不推文回覆

標題黨
完全封鎖
不推文回覆

標題黨
完全封鎖
不推文回覆

標題黨
完全封鎖
不推文回覆

標題黨
完全封鎖
不推文回覆

標題黨
完全封鎖
不推文回覆

標題黨
完全封鎖
不推文回覆

標題黨
完全封鎖
不推文回覆

標題黨
完全封鎖
不推文回覆

標題黨
完全封鎖
不推文回覆

標題黨
完全封鎖
不推文回覆

標題黨
完全封鎖
不推文回覆

標題黨
完全封鎖
不推文回覆

標題黨
完全封鎖
不推文回覆

標題黨
完全封鎖
不推文回覆

標題黨
完全封鎖
不推文回覆

標題黨
完全封鎖
不推文回覆

標題黨
完全封鎖
不推文回覆

標題黨
完全封鎖
不推文回覆

標題黨
完全封鎖
不推文回覆

標題黨
完全封鎖
不推文回覆

標題黨
完全封鎖
不推文回覆

標題黨
完全封鎖
不推文回覆

標題黨
完全封鎖
不推文回覆

標題黨
完全封鎖
不推文回覆

標題黨
完全封鎖
不推文回覆

標題黨
完全封鎖
不推文回覆

標題黨
完全封鎖
不推文回覆

標題黨
完全封鎖
不推文回覆

標題黨
完全封鎖
不推文回覆

標題黨
完全封鎖
不推文回覆

標題黨
完全封鎖
不推文回覆

標題黨
完全封鎖
不推文回覆

標題黨
完全封鎖
不推文回覆

成班焦土派喺度打飛機

好野好野

hahahaahah 的垃圾警嫂以後去旅行要去公安局辦理簽證啦

期待緊

俾條橋中共：
出老解捉左林鄭同行會成員，將佢地打成禍港四人幫，我地贏左，中共有晒face, 跟手派錢，特赦，獨立調查，重開政改

呢啲最好send俾啲仆街嘅龜縮中產睇

Come

咁愛國？齊齊做中國人啦

嚟啦嚟啦
唔好齋鳩嗡
消息人士我屌你老母

好呀，我地BNO holder無咗香港身份證，即刻變身BC。

但講真，好多外藉巴絲有冇HKID都係有外藉㗎啦，取消咗建基於HKID及回鄉證而得到嘅中國藉證明都無埋咪更加徹底係外國藉？

屌 又出呢篇 就嚟識背啦

終於

李漢呢.jpg

想錫佢春袋

我好驚驚啊

係就快啦喂 而架恆指一半以上都係中資 諗起堆中資跌到變仙股就

攬炒指日可待
共享中國人榮耀!!!!!

快啦屌，成撚日吹水

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

【突發】8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！第十攻！

816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩睇曬佢！）

[818遊行]我哋而家應該要推爆818遊行

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721·811警官黑合作

我地使唔使搞返個打住「快啲回收自治權」大遊行
等呢件事快啲成真 一齊做蟈人😛😛

台灣無知指數世界第三果然名不虛傳

最撚驚係燒山果d 姐， 我地怕條撚咩

快D做, 唔做仆街冚黨剷

小鳳姐

一取消香港身份証 BNO立即平權 我真係多謝你

係, 好似香港獨立關稅區咁寫入基本法要其他國家遵守

屌你 成日放風 係就做啦 反正我地冇得走 最好班狗同公安人工睇齊

北京大助攻，拎住呢個做文宣，八成香港人都會支持我地！d老野覺得2047佢地都死曬，睇唔到先咁口響支持政府，如果即刻一國一制，佢地咩利益都無曬，仲唔齊齊反共！

組軍隊同佢打過

快
唔好等2047年

行文唔似有寫開文
d用詞唔撚精準
呢d文用字通常都會好重中共文宣色彩
用字上都有一套制式
呢篇野成篇中學生作文咁

佢咁做既時候，武裝革命就可以正式抬頭
武力可以不停升級直至光復香港為止

到時鄉港克警就會比大陸管住抬唔起頭 反又反唔到 佢地最想的結局

藍絲咪好開心囉 哈哈
We connect

咁好心機打成編野出來.....
生於幻想世界中.........

作都作得好啲
違反好多國際法
嗰啲制裁仲嚴重過對付北韓

好詳細
應該有機成真
快d

北京可唔可以威返次比香港人睇？講得出做得到

係就好喇，恭喜黑警人工可以同佢地擁護嘅大陸公安睇齊

北京當局認為，目前多數英國籍丶越南籍、美國籍丶加拿大籍等，持多國護照的香港人，是港獨的主力軍

姐係話d高官全部都係港毒份子

如係係雨傘當年就驚你

依家個個都想同你攬炒 係出招就快呀屌你老母

香港人冇得免簽證旅行
要暴動了

拿拿臨啦
得個講字

其中的關鍵，北京當局認為，目前多數英國籍丶越南籍、美國籍丶加拿大籍等，持多國護照的香港人，是港獨的主力軍。

係就快啦屌你老母，d死老野上哂岸就移民話後生搞事

btw習總同777成家都持多國護照

(突發) 樓主老母一日千人斬

我巧京京牙

快撚d
睇你點撚洗黑錢

屌你正呀喂

港豬等咗依個德政好耐了

係都支那班官二代富二代暴動先
佢地個個都有特衰火車頭護照

好呀💋

我迫不及待好想玩玩了

咁搞完佢d人民幣仲可以去邊散貨

所以…你懂的

歡迎警察同胞共享大灣區榮耀

台灣野睇下就算啦 篇野流到仆街

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Q&A
Q1 : 簽咗咁多聯署 / 英國佬唔會幫我地 /英國佬都唔想收咁多新移民喇 / 英國佬講咗咁耐都冇做過嘢 簽嚟都冇用

A: 唔洗1分鐘搞掂又冇成本嘅嘢點解唔做咗先

六合彩咁難中你又買
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

今次係有下議會議員帶頭講要俾full citizenship BNO holder
10萬人都簽唔到叫人地點幫你啊
我地要送子彈啊

Q2: 好多97後都冇BNO 我地唔可以扔低佢地

A: 有BC又有幾多人會即刻走
反而有咗後路可以更盡情咁去抗爭
同埋到時大量英國國民喺香港 （ ff住先）可以增加英國嘅談判籌碼
真係去到最壞情況都可以諗方法帶埋d細路走

Q3: 佢要tick Only British citizens or UK residents have the right to sign
我 得 / 冇BNO簽唔簽得？

A: 唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

Q4: Postal code 打咩好？

A: 記住喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

再貼多次條Link:

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

領導，這邊

快撚啲喇，得個講字
我哋個個等緊，你猶豫啲咩啫

快啲解放香港，一国一制 全国山河一片紅

陸委會指出，信傳媒記者李彥謀今(11)日報導提及，民進黨政府為了打破兩岸僵局，將提出「大一中架構下的新九二」。大陸委員會今（11）日鄭重澄清，此一新聞報導純屬媒體記者自說自話、毫無根據。

The best post of 2019. Made my day

好呀好呀

我好開心啊 一係全城同我一齊死 一係7百萬人一齊要求獨立 點都係件好事黎

Come on baby

屌，我就係想做中國人，快啦

最重要嘅克警人工要同大陸公安睇齊。

消息人士：blablabla 汪汪汪

我無嘢講

台灣新聞。。鳩吹多

㩜炒！㩜炒！㩜炒！

但你推咗

點睇都覺得
呢個只係千百個plan嘅其中一個
被專登抽出黎放大
煽動國內外對刁大大嘅不滿
似係政敵所為

消息透露 透撚到黎未 7月頭講到依家仲透露
襯鬼月快撚d入城啦 等撚緊攬炒呀
屌你仲消息透露

普天同慶！！

就快勝利

快撚d啦

快啦屌，得把口

快，唔好煩

又形容得幾貼切

台灣方面的兩岸人士說，「今日香港、明日台灣」，也適用於中南海的高層，因為如果香港被統一，世界各國不敢插手，且中國的整體經濟沒有大幅衰退，或是中國在世界的地位未滑落，就會複製此模式用在台灣。中國向來不太顧及香港與台灣，如果各國只是打嘴炮，中國將會放膽統一台灣。

如果
屌你啦你咁收我包你人仔即爆
根本同世界宣戰，幾撚多外資係香港
比你咁扣住同搶錢有咩分別

結論：又係飛機文

成編野得一個字重點
(若）字

好野, 班特衰狗官問責局長沒得再唞幾十萬一個月人工

好耐無咁開心

一出香港即死攬炒大陸仲大鑊啦

藍絲準備connect了

等左22年就係想咁

一睇就知係大陸糞青飛機文啦 lol

快撚啲啦又車大炮

攬炒已經係贏
無攬炒就係輸

我舉手舉腳舉埋第三隻腳支持

快啦，如果我堅持唔去換身份證，可唔可以當我當係國際難民，踢9我走

其實連登仔係唔係on9
成日講fc 但篇文咩出處又唔睇
條link大大隻字寫住tw
自己google 吓個媒體，「信傳媒」又係唔知乜野呢
寫句消息人透露你地就信哂，係到推post 做乜?
前幾日連登仔女唔係好中意鬧D人出PO寫機場以外既文係分散focus、帶風向咩，做乜今日咁齊心推假新聞?

最好 即收返 取消關口 任由大陸人來打工

文章作得大得濟

屌 岩岩先換身份證 又換！

唔駛急最緊要快

其實支那係咪仲未發現其實香港人一早知香港係揸撚住佢個春袋 . 唔係以為咁講會驚呀 ? 而家就係要攬炒呀仆街

快撚d 取消 唔好唔做呀 屌你老母

習近平死咗解放軍叛變啊

無咗特區 經已係削權

升咩級呀

續返本bno先

好呀 到時啲藍絲咪好撚愛國嘅
到時實身體更誠實走出嚟屌晒鬼

老實講我真係唔𨶙care你乜鳩香港直轄市，反正我又唔係咩大富大貴，我又冇仔女，直唔直轄日子都係咁過，但你班仆街搞鳩我地香港人條數就點都要計清楚，以眼還眼，屌你老母

啱喇 英國佬
人地維尼帝唔撚care你份歷史中英聯合聲明喇

係就快啦屌你

唉也
公安月薪幾多？
大陸一線市長月薪幾多？
大陸市政領導月薪幾多？

你咁樣樣都係避唔到美國取消香港關係法啦，戇鳩！

一打唔使找

唔一定
不過英國好大機會出聲

係真先好啊

睇內文就知唔撚可行啦
啲所以大陸狗又係到post埋啲飛機文
得個吹字

得個吹字 係就快

大陸咩都假 騙徒最真

快啦吊

狗噏，𨳒你老母，當連登係環球時報？

位

818 手足要絕對和平！

依兩日trump/國際社會已經開哂口，關鍵時刻，咪掛住衝搞到外國幫唔到你口呀！！！

就算出老解，你反抗都唔會有用，之前都傾好左，出老解係全人類返屋企！

行前面既手足記住幫幫手適當時拉住d激動手足，唔洗理佢係咪鬼，總之睇撚住大家要冷静！

我地主動出手既話外國點樣幫你口？？？？你要贏老共緊係要引美帝打佢，自己掉磚邊會掉得贏；依家就係關鍵時刻，所以要冷静俾老美有位出手！！老美先係真正既勇武攬炒皇牌！！

直轄市，從來冇聽過廣州都系直轄市，睇完得啖笑

試下囉

Gogogo

咁嘅話會直接內戰 獨立戰爭

香港人真係嚇大
麻煩係就快撚d
解放軍早兩個月就應該落啦

最後嗰句啲飛機味重到
枉我睇啲大字睇到半信半疑

吹到咁大
到時畀全世界知你搞到香港咁
中共係咪終於的起心肝出兵拎走台灣
蔣介石等到子孫親共都未等到
到呢代終於有機會燒畀佢睇

是但一樣中都想走。

中聯辦堆物業跌幾多先

攬炒囉

正 班狗都冇D撈了

係就快啲

推，嚇撚死d藍絲

唔做死全家 共狗

講有撚用夠膽做先算啦

由得佢地 無可能攬晒全部人 除左打仗
到時我國強大 會抽算佢地

我愛中國人 我是中國人
香港是中國不可分割的一部分

唔收番正契弟

與腳贊成，等咗好耐

得啖笑
係就快啦

push

根本無可能！到時港幣瓜直、超人同大劉著草！我哋做一年工就可以買樓！全部係獅子銀行大股東！

不無可能
權威消息

造謠生事
煽動人心
希望警察嚴厲執法 👮‍♀️

嚴禁內地人民到港旅遊

係咁快 唔好等下個禮拜

恆指會跌剩幾多成

買得起樓了

快快手啦屌
講咩撚50年不變姐
唔講大話既感覺咪幾好

直轄市係天津唔係廣州...Fact check完先吹啦

開心

支持 come on
我國吹水最撚叻

唔好得個講字啊

快撚啲啊，等咗好耐啦

一路做緊啦。
不過是暗中

幫看攬炒 好呀

我等撚左喱日好撚耐！

係就做喇，仲講

長官 這一邊

吹水文，料都寫錯，廣州唔係直轄市，天津先係

連登仔先係真正愛國既一群
到果日高官議員要走佬，我地第一時間去封機場齊來共享大灣區榮耀

英國: 屌我仲想扮睇唔到
直接破壞聯合聲明喺做乜鳩

咁唔該中國喺香港實施埋戶籍制度 外省人進入香港市不能享用本省福利

快d一國一制

咁要快d換美金了！！！

最想拎晒香港D錢

Tw 新聞當故仔睇好啦...

係就正！

台灣媒體！

究極焦土 正啊快點 快點直轄我

連登仔全部都係焦土派

我就唔撚信阿 係就快

佢係咪以為打句「不推文回覆」就唔會推到

“警察體系方面，北京政府則考慮，武警總部直管機動師入駐香港，擬從廣東省抽調10000名人民警察加入香港警隊，直屬公安部；並從各地抽調2000名警員入駐香港海關，直屬海關總署。”

宜家已經係

之前Block 9 左你，可以不理。

本身就indirectly做緊

廢話。

818 香港人SHOW HAND
放核彈都唔割

一個字 快!!!

唔好啊

G持

目前多數英國籍丶越南籍、美國籍丶加拿大籍等，持多國護照的香港人，是港獨的主力軍

港獨之母全家

唔好啊咁做我個收成期就冇架啦

佢地唔知咁做唔會令我地驚
反而可能會激到一班淺藍上街

要蕉土了

足撚到2047

我要！攬炒！

你早啲做嘅話咁我哋咪唔會出嚟囉。以為香港人好驚

我要普選

全球國家好多資產企業喺香港，你話轉就轉呀

作文又唔做功課
四個直轄市都數錯

我都收到習近平中咗風

習近平響北京死咗

大佬快呀喂
急不及待呀

快啦，屌。
我好愛國架，快點回歸

屌你老母銀行取消港幣都得

好呀

唔洗再亮劍

我第一時間去幫手拆左邊境圍網 同羅湖關卡

直接實行一國一制

首都>直轄市>特區>城市
深圳都只係特區
大陸視覺既排名係咁，名義上

快d啦，好撚驚呀

啱喇咁多死老野咁愛國

Burn with us please

一獲熟 所有官

所以根本就係零和遊戲

搞到全世經濟 欖抄

成撚日都消息透露 真係好京京啊
快啲玉石俱焚啦

係就快喇 次次得把口

假如中共接管香港，但解決到香港房屋問題。
我諗好多人直接下跪

認真同解放軍朋友傾過絕望下要軍管， 大概用兩個武警機動師輪流駐港

其中一個任務係為第時去台灣做定訓練。

焦土派表示 來吧 攬炒吧

快啦 你班京狗

食做就唔會講，愈講就愈唔做

唔該快撚啲 想回歸媽媽好耐

無地方洗黑錢只會增加CCP解體既機會

以後唔洗攪回糾證，爽呀

習近平條仆街喺香港嘅資產即刻變廢紙

幾時做？

影響BNO簽證
有16萬英籍難民

唔知到時 d警察同人大代表 月薪幾多呢

完全唔會諗點樣去解決個問題 而係解決提出問題既人 符合老共既風格 不過係就快 咁做香港真係暴動比佢睇

嚴禁內地人民到港旅遊

快

北京當局認為，目前多數英國籍丶越南籍、美國籍丶加拿大籍等，持多國護照的香港人，是港獨的主力軍。

認同

我好撚興奮啊！屌你老母
快啲收番香港啦 唔收正衰仔

放屁

快啦屌，聽日去換得美金先

又9up 聽到悶

大家 我地集中營見

留名睇下到時d 警嫂無哂地位點算先

係就快啦
仲等咩
講左唔做嘅死全家

我做順民一定叻過藍絲

又係呢啲，屌你共產黨俾啲新嘢睇下得唔得

快手啦 你老母

我代表所有新來港蝗蟲表示慶賀

變成藍屍帶頭暴動

好事
一轉直轄市國際組織會馬上踢香港出會

中共無得用香港操作

唔實行正契弟

咁攬炒囉 怕咩

LM

快啦 一齊共享中國人榮耀嘛

最強文宣

一見到呢句就知鳩吹

知情人士表示，中國目前有4個直轄市，分別是北京、上海、廣州、重慶

廣州
作文都做下功課呀

一國一制萬歲

拎呢d資料做民宣
叫d藍絲禁錢走

721 811

在香港由特區轉為直轄市的階段，將暫停內地居民入港旅遊。據指出，此舉的目的，則是不希望讓內地居民接觸到港人，以此了解到香港在回歸後到真正併入中國，所出現的抗拒反應；更不希望因為內地居民到港旅遊，成為協助反動份子或港獨人士逃離香港的接應。

當中共判斷，香港情勢會影響到中共管治就唔會理，保住政權要緊。

不過暫時，香港既情況又未至於影響到中共對大陸既管治

咁搞咪等於自殺 更加保唔住政權 中共真係唔識架喎

連登仔最愛國

快啦 等咩呀

快 我第一個放棄自己前途同條命同你玩

港幣提款服務暫停

係就快啦 吹咁大

之前話自己好愛國好想做中國人果D
麻煩你快D企出黎
加速一國化
唔企出黎果D
一律當做想搞港獨

天津 = 毒撚
冇人理

廣州唔係直轄市
天津先係

係就快啦屌你老母

攬炒啦仆街

屌你咩成日放風好柒煩

係就快 唔好等下禮拜

幾好呀,
淘寶唔洗運貴
又可以用美團外賣,
又可以用wechat

恭喜777 再上多級就係中央常委

香港只有兩條出路 ~
增加國際支持和 國內同胞一起反抗
再冇其他選擇 香港人獨力難支

快！唔好等

喂，好呀！

應該轉比d藍絲睇

台灣D料

啱呀 唔好比美國練住春袋
支那自爆先

係就好啦
小英食緊花生
等緊班白痴高官神助攻

會否太天真
你話真係打仗戰亂就收留你姐 而家國家內務點會理你 新疆人佢地有冇收留？

歐美果d你估真係咁偉大咩 最多咪出口術屌兩句
都係果句 新疆有冇人幫手？冇人幫點解你期望香港就有人幫

快，快啲變成廣東省香港市

真？？？？？好

快啦

解放軍話自己打台灣
都講咗十幾年

全國包郵啦

終於做真正同胞

「一國兩制」壽終正寢，也不需要制定「逃犯條例」，成為標準的「一國一制」。
初心係台灣wo

係就快手啦
Btw
亲，你他妈是不是中国人！
中国四个直辖市是北京、上海、天津、重庆
广你妈州的B呢！

得個講字

點會好事 你香港有利用價值 香港人先有特別同大陸人唔同既制度
冇左利用價值 全面回歸都話好 咁點解你唔搬去大灣區

真焦土

係咪應該 print 呢篇野出來做文宣

我覺得好可悲但係事實
可唔可以轉做發揮獅子山精神

係就快啦，如果成事嘅話，真係興奮過射精呀

#我要真攬炒

取消港幣，正。816齊齊換美金喇

快啦，等左好耐了

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

有無source吹到有o的誇

係就快d啦屌你老母！
睇下全民抗日咁同你班撚樣對抗會變成點！

垃圾嶋論

味換美金呀屌 味咁快

終於幫藍絲爭取到佢地最愛嘅國家直接統治。中國萬歲！
藍絲記得唔好移民丫。

個節奏突然快咗咁多嘅

又郭文貴?

等不及要玩玩了

有消息人士指出啲friend

快啦，鳩吹有春用

正 中國香港

好消息，以後淘寶免運費

你班高官咪拎外國護照既外國勢力囉

講到咁無 impact，即係想幾時做就幾時做，同依家努力爭取五大訴求無關啦！屌！

咁樣搞
唔駛止意收得番台灣
即係一國兩制唔work

咁佢地點算啊

快啦, 玉石俱焚

我諗好多人唔清楚大陸省市自治區有分級別
連咩係計劃單列市、副省級城市都唔知
要做直轄市梗係唔易，但香港除咗細d 同治安差之外，差得過其他幾個咩？
我講緊嘅係由大陸官場嘅角度嚟睇，多咗一堆職位出嚟比人上絕對歡迎

I like 攬炒

Please Just Do IT

廣州不是直轄市，到現在都是省市，想想點解

藍絲飛機文 真係發生嘅話睇下到時邊個走得最快 愛國愛黨呀嗱

快中英聯合聲明玩完

唔好咁撚假啦

呢個攬炒仲勁過解放軍

上面再蠢都唔會咁做

突然間好多分析局勢post , 要冷處理 , 唔好袋住先，打_晒飛機

又制造白色恐怖

中央需要香港，但不需香港人

要我去底特律揸搶打黑幫都得

你估個個走到咩，我留低擋坦克

攬炒咪攬炒囉而家邊個驚邊個

共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生

廣州唔係直轄 出膠post都要research架

世界盃，歐國杯 終於可以唔駛食貴月費，可以睇Cctv 5。

班港蝗心諗屌我咁辛苦拎到張香港身份證，你依家話取消

816 攬炒集會

屌, 仲未換哂D美金

求下你快啲實施 即時實施

愛國人士今舖真愛國
記得唔好賣資產走人啊

支持,香港原地爆炸

台灣紅媒啲分析仲on9過環時
用國際匯價港幣兌返人仔 你一講取消港幣即刻廢過張廁紙
最尾香港取消左一國兩制 仲點會明日台灣

到時叫中國香港定西藏香港?

8/18 要小心有鬼殺狗

快快快

我諗頂多係bno變bc

一開始就應該出兵美國 強行收回
終於可以完全投入祖國懷抱
唔開名講不如話收返美國同俄羅斯

撚信大陸夠膽人仔取代港紙，人仔出到國際咩

到時就真係700萬人上街

藍屍第一個帶頭出

快d啦

聽日12時就好做
我等唔切

權威消息指出 ＝ 蘋果日報???

9up到一個點

見到話廣州係直轄市都可以宣佈係fake news

快啦屌，睇下你果班貪官仲唔第一個反鳩你

戒嚴都唔敢仲講乜撚野

又講呢d諗住嚇人

哦 即係唔會

仆街做咁多嘢都係等嗰日, 幾時做啊? 咪再透露喇

又靠嚇

係就快
gogogo

嘩玉石俱焚
唔做正契弟
到時班藍絲仲驚

焦土，攬炒係共識啊ching

中国萬碎

快啲懲罰我

到時我地可以返屋企抖返排，換佢地上

拆關口

ok
大家一齊留係九龍港島
宣佈中英聯合聲名失效

吓...
點啲大陸貪官啲黑錢咪少咗條又大又直的路流走囉?
咁好難搞喎...

快撚啲啦 褲都除埋準備屌蝗閪呀

係就快啦 唔好打咀炮

已經準備做中國人

起來~~

見到監察部都想笑
中共監察部都壽終正寢左啦

消息人士指出作者老母會被暴徒蹂躪呀

係就快呀

咁同直接自殺割喉冇分別，到時香港資產大跌班高幹全部陷支產

Exactly

咁都好，至少光復了上水，不用走水貨

快啦diu
成日得個鳩吹
你取消左我地就會乖架啦

好囉，咁大陸豬唔好再扑落嚟

係就快，咪9up啦，等你出兵等到2047#hea

再咁等我驚啲愛國人仕等唔到解放軍落嚟嗰一日

咪撚吹風
最好聽日就嚟
唔好俾班走狗跑了

係呀呢張好耐架啦

FAKE NEWS

快啦 我即刻去英國領事

On99

係就好

香港人，816集會 818遊行你會唔會企出嚟？

係喎, 我好驚呀!!!

有5萬億外資, 同有373個人合共290萬億美元驚過我地, 我地驚到瀨屎時, 佢地驚到肚都瀨埋出泥

下
又係口交？

提呢個意見出嚟嗰個有冇畀習近平打到阿媽都唔認得

快啲!!!!快啲呀!!!!

快啦 我好愛國架

DNLM

快啲尼啦！唔尼正賤種。

早10年咁做就和諧左10年喇

權威消息指出，北京若直接宣布香港為中國的直轄市，後續的政策，包括將盡早取消香港特區身份證及護照，一律更換成中華人民共和國身份證及護照，此舉目的，是解決非香港籍人員問題，其中的關鍵，北京當局認為，目前多數英國籍丶越南籍、美國籍丶加拿大籍等，持多國護照的香港人，是港獨的主力軍。

冇乜可能
想趕走班有錢佬咩

文宣戰有冇得打，新移民係國內擁有物業而係香港又食公屋同綜援，將會全部取消香港福利

文宣

中共甘等錢洗？不過收割左香港既話，香港冇甘多錢比你搶架啦波

佢哋唔信我哋真焦土㗎

報復性剝削

借post thanks

Do it Do it

到底係幾撚天真自會覺得係有其他國籍既人最想港獨
成撚日覺得外國勢力 人地唔掂重有得走
到底係ff上腦 定係點都唔肯認自己個政權柒到無人想要

和理非係時候要進化喇! 再唔做就太遲啦!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

有膽發消息冇膽做呀？
宣佈啦契弟 癈柴支拿

目前多數英國籍丶越南籍、美國籍丶加拿大籍等，持多國護照的香港人，是港獨的主力軍。

講緊班高官？

嗱！唔取消正契弟。

乜廣州係直轄市咩? 咁天津係唔係?

淘寶包郵在望

收到的只係丁點爛地
失去的係核心價值

快d 快d
等緊解放香港

享受大中華共榮圈

中國駐德大使稱 若香港局勢失控 中央政府將接手

等咗好耐，藍絲可以做真做中蟈人

知唔知咁樣叫雙重國籍既藍屍情何以堪

吹咗幾十年，深圳都未轉直

藍絲好多都雙重國籍 燒埋佢地就岩啦 取消香港身分證最好 等d內地政要人物唔好渣住6 7本香港護照離港 一個都不能走

即係可以入黨做黨主席了

哦。快啲

等咗好耐

快諗D啦，到時可以解散狗隊，全部狗失業，仲可以將狗乸宿舍放出黎做公屋，提高房屋供應，解決土地問題

係就快, 唔好等下個禮拜

搞到人地心仔卜卜咁跳喇。
快啲啦。

民主派議員終於可不用回鄉証回鄉了

哈哈 台灣想收返都難。。。

信既人都係弱智
係既話就快D，咪9up

係就快喇！！！咁淘寶係咪從此免郵先？！

唔好踢爆人啦

臨時政府

連登仔真係最撚愛國

個個聽到祖國接受我地幾興奮

支國：我不遵守聯合聲明，你可以向我開戰了

[史上最大規模杯葛黑警] 不歡迎警察運動 全面進場（內附行動方法）

借位

[史上最大規模杯葛黑警] 不歡迎警察運動 全面進場（內附行動方法）

我無追post
或者我係真心膠
取消一國兩制唔係應該比英國收返咩，大陸違約喎

權威
邊個權威